
                      ¡Un gran soplo de aire fresco! Miki Manojlovic está excelente en abuelo extraordinario, "El mundo es grande" nos pasea de oeste en este con humor poesía y sentimiento ... ¡ Un viaje que quisiéramos sin retorno !
        
            